人生冇意義了

你二個天生一對，幾時搞基先?我利申：可以當後備，因為人生冇2E